屌奶星！叻哥拍慘戲都係咁好笑！果然係喜劇之王！！！

快d開電視睇，笑到我仆街

叻哥勁撚到

牙口力

同你一樣阿狗笑匠

個下飛牌真係打左個冷震

喊到走音